五眼聯盟取消逃犯引渡，又有國安惡法，咁陳同佳去得自首未？

？

佳佳：我下午茶食咗炸脾薯條，宜家好飽好眼瞓不了

佳:基本法賦予我去定留